<resources>
    <string name="app_name">MyRecycleView</string>
    <string name="hmj_name">HMJ Polines</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>

    <string-array name="data_name">
        <item>HMJ Elektro</item>
        <item>HMJ Sipil</item>
        <item>HMJ Mesin</item>
        <item>HMJ Akutansi</item>
        <item>HMJ Administrasi Bisnis</item>
        <item>UKM PCC</item>
        <item>UKM Konsep</item>
        <item>HMJ Pengengembangan Pengetahuan</item>
        <item>UKM KSR PMI</item>
        <item>UKM PLBS</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_description">
        <item>
            Himpunan Mahasiswa Jurusan Teknik Elektro adalah salah satu Himpunan
            Mahasiswa Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan
            organisasi kemahasiswaan di tingkat jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa
            Jurusan Teknik Elektro untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan
            Tinggi.
        </item>
        <item>
            Himpunan Mahasiswa Jurusan Teknik Sipil adalah salah satu Himpunan
            Mahasiswa Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan
            organisasi kemahasiswaan di tingkat jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa
            Jurusan Teknik Sipil untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan
            Tinggi.
        </item>
        <item>
            Himpunan Mahasiswa Jurusan Teknik Mesin adalah salah satu Himpunan
            Mahasiswa Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan
            organisasi kemahasiswaan di tingkat jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa
            Jurusan Teknik Mesin untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.
        </item>
        <item>
            Himpunan Mahasiswa Jurusan Akutansi adalah salah satu Himpunan Mahasiswa
            Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan organisasi
            kemahasiswaan di tingkat jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan akutansi
            untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.
        </item>
        <item>
            Himpunan Mahasiswa Jurusan Administrasi Bisnis adalah salah satu Himpunan
            Mahasiswa Jurusan yang ada di Politeknik Negeri Semarang yang merupakan
            organisasi kemahasiswaan di tingkat jurusan, yang dibentuk oleh mahasiswa Jurusan
            Administrasi Bisnis untuk melaksanakan kegiatan Tri Dharma Perguruan Tinggi.
        </item>
        <item>
            Unit Kegiatan Mahasiswa Polytechnic Computer Club atau biasa disingkat
            UKM PCC, merupakan organisasi di Politeknik Negeri Semarang yang bergerak di
            bidang informasi dan teknologi. UKM Polytechnic Computer Club secara
            eksplisit terbagi menjadi dua bagian inti, yaitu Workshop dan Organisasi.
        </item>
        <item>
            UKM Komunitas Seni Polines merupakan satusatunya unit kegiatan mahasiswa di
            Politeknik Negeri Semarang yang bergerak di bidang Kesenian. Nama UKM Komunitas
            Seni Polines diresmikan pada tanggal 21 Juni 2003. Fungsi UKM KoNSeP adalah
            sebagai satusatunya sarana pembangunan dan penyaluran minat dan bakat
            Mahasiswa Polines dalam bidang seni dan berorganisasi.
        </item>
        <item>
            UKM Pengembangan Pengetahuan yang disingkat UKM PP merupakan salah satu Unit
            Kegiatan Mahasiswa di Politeknik Negeri Semarang yang sudah cukup berumur dan
            dibentuk pada tanggal 12 Mei 1997. Dalam kiprahnya cukup memberikan kontribusi
            yang tidak bisa dianggap remeh, namun dengan berkembangnya wacana dan idealisme
            mahasiswa maka kegiatan - kegiatan yang sifatnya sudah spesifik misalnya broad
            casting (sekarang PLBS) dan computer (sekarang PCC), mencoba memisahkan diri baik
            dari segi pengelolaan maupun struktural. Hal ini terjadi kira - kira antara tahun
            1996 sampai dengan 1997, waktu itu pembina UKM Pengembangan Pengetahuan adalah ibu Ririn.
        </item>
        <item>
            KSR PMI Unit Politeknik Negeri Semarang merupakan salah satu Unit Kegiatan Mahasiswa
            (UKM) di lingkungan Politeknik Negeri Semarang yang berorientasi khusus pada kegiatan
            tugas-tugas kemanusiaan. UKM KSR didirikan pada tanggal 16 Agustus 1984 dengan nama KSR
            PMI Unit Undip sesuai nama dengan Politeknik saat itu, yaitu Politeknik Undip. Kemudian
            nama KSR PMI Unit Undip ini berubah nama menjadi KSR PMI Unit Politeknik Negeri Semarang
            (KSR PMI Unit Polines)pada tahun 1997.
        </item>
        <item>
            Berdiri pada 13 Februari 1989 dengan nama Polytechnic Limited Broadcasting System (PLBS FM).
            Mulai saat itu PLBS FM mengudara dengan peralatan yang sederhana mencoba memberikan warna baru
            khususnya di dalam kampus Politeknik Negeri Semarang. Dengan tag line “Campus Info and Music Line”,
            PLBS FM berusaha menjadi sumber informasi tentang dunia kampus khususnya Politeknik Negeri Semarang,
            selain itu juga menjadi sebuah warna baru dalam dunia radio non komersil.
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="photo">
        <item>https://i.postimg.cc/QxdcLRBk/hme.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/yxBXSxYw/hms.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/LsL1BS7R/hmm.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/3NS4Jxyj/hmak.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/pLYvD1Z4/hmab.jpg</item>
        <item>https://i.postimg.cc/8PGrdsgC/pcc.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/QC3VqYPz/konsep.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/Y9D9NL43/PP.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/g20Gs2Wt/KSR-PMI.png</item>
        <item>https://i.postimg.cc/9Qss9mF7/PLBS.png</item>
    </string-array>

</resources>
